沿途共抱擁 看幸福彩虹 殘酷世界裡也是場美夢

漫遊緊握的手不放鬆 迴腸盪氣 刻骨銘心中

迴腸盪氣 條腸是咪大腸

牙勤